「行山撚」呢個咩山？

佢地band shot果個係咩山？
好似幾靚
1:16果個

利申 非打手

唔知咩山
不過個女角幾靚
但首歌好撚難聽

馬鞍山昂坪高原?

徐子山

大金鐘